想搵返沒自信的毒男一篇文

係講飲茶 話有架車果篇
好想睇返 有無backup

google啦問

搵過無呀

呢篇?

我同女友都一齊左2年 但舊年因為公司人手唔夠 同埋我個職位比較上重要 所以我冇假放 亦懶得去女友屋企拜年

因為自己又窮 冇用 冇自信 矮毒Seven宅樣樣齊 我都唔明點解女朋友會揀我 仲一齊到2年

但今年個經理話比我休息下 唔洗番 難得唔洗麥麥送我緊係即刻同女友講話可以去佢屋企啦

佢以為我今年都冇假放仲嬲向左走向右走左我一排 話我唔敢面對佢屋企人

年初4夜晚我就去向左走向右走左女友屋企 一入屋發現唔單只家人 原來佢D親戚都係到

我太驚唔知講咩好 除左女友啊哥我其他人都未見過 我SAY左聲HI之後就拿拿林痴埋去佢啊哥到傾計 但其實佢啊哥都唔多LIKE我 成日覺得我冇上進心冇目標好廢

因為佢啊哥之前同我小中學都同一間 但後來我中4轉左校冇再見過 就係第2間學校果陣識左而家女友

過左半粒鐘 伯母就話樓下酒樓訂左位 一齊去食飯 大約都有成13人左右

行緊去果陣我心諗: 一陣我唔向左走向右走出聲潛哂水等佢地唔記得我先 因為我真係好驚比佢地問問題

點知一坐落冇耐 女友個姑姐就望住我 上下打量一番之後問:咦 啊X個男朋友啊? 幾大啊 而家讀緊咩啊?

我:21 都算係讀緊港大課程啦..

佢:嘩 咁叻仔架 讀咩科架

我:都係讀果D野啦..BUSINESS咁啦..哈哈..

喱個時候女友啊哥就插咀話:咩BUSINESS啊 乜你係大學學位黎架咩

我心諗:Hi Auntie就算唔係都唔好出聲啦Hi Hi仔 之後細細聲講左句:none of your business啊Auntie...

點知條Hi Hi聽到之後仲火上加油話:佢係向左走向右走讀緊港大 SPACE仔炸 細個果陣你志願係太空人喎 而家咪夢想成真囉

好彩女友即刻幫我解圍話:唔係架 佢好大機會入得番大學架 而家仲半工讀 好勤力架 岩岩先公司趕番番黎 所以先遲左黎炸

我聽到之後就食住個勢話:係囉 同埋喱頭地方細 比較難搵車位啊 遲左少少要大家等唔好意思

伯母一聽到就問:嘩 你21歲就有車拿? 咁叻仔既

我:其實2手車黎既 不過都算自己儲錢買落 都幾有成功感架

之後佢地冇乜再點攻擊我 我就禁下手機 食下飯 好快就已經到左10點幾

我:都夜喇 我要落樓下拎車先 廢事比d街童hi花我部車

點知佢姑姐話:咦 你係咪住xxx果頭啊? 不如車埋我地啊

我聽到已經心知不妙 我話:下..唔係幾方便喎..

佢:唔係咁小氣掛 有車都唔車埋我地番去

我:但我架車剩係車到1個人炸喎

佢:趕絕外母型? 跑車黎架?

我:下 你講咩啊??? 單車黎炸喎

Thx樓上

而家d會員都唔知你up乜

好撚有回憶

我色囉